\begin{titlepage}
		\null
		\thispagestyle{empty}%
		\vfill
		\begin{center}\leavevmode
			\normalfont
			{\LARGE UNIVERSIDAD DE ALICANTE}
			\vskip 1cm
			{\Large Máster Universitario en Ingeniería Informática}
			\vskip 1cm
			{\Huge Trabajo Fin de Máster}
			\vskip 1cm
			{\large \textbf{Reutilización de datos abiertos}\par}%
			{\large \textbf{de investigación para el desarrollo}\par}%
			{\large \textbf{de sistemas de recomendación}\par}%
			\vskip 1cm
			{\normalsize \textit{Autor}}
			\vskip 0.1cm
			{\large {Brayan Stiven Zapata Impatá} \par}%
			\vskip 1cm
			{\normalsize \textit{Tutores}}
			\vskip 0.1cm
			{\large {Dr. José Norberto Mazón López} \par}%
			{\large Departamento de Lenguajes y Sistemas Informáticos (DLSI)}
			\vskip 0.1cm
			\vskip 0.1cm
			{\large {Dr. Daniel Ruiz Fernández} \par}%
			{\large Departamento de Tecnología Informática y Computación (DTIC)}
			\vskip 1cm
			{\large Alicante, Enero, 2017}
		\end{center}%
		\vfill
		\null
		\cleardoublepage
\end{titlepage}